消息指警方拘捕港大校委會成員張祺忠 涉謀殺妻子

無綫新聞 - 消息指警方拘捕港大校委會成員張祺忠 涉謀殺妻子

中大之後輪到港大

香港大學校委張祺忠涉謀殺妻子被捕！傍晚6時許，警方接獲香港大學一辦公室有一具女屍，經調查後相信女事主為香港大學校委張祺忠的妻子，警方其後將張祺忠拘捕。

ocamp 撚有冇經過

間辦公室喺黃克競樓

連登神探全面進場

港大 +1分

佢偏向民主個邊架wo

被謀殺

點樣先可以除到屍臭藏屍喺office
果然係大學教授

愛蟈廢中又準備抽水

港大又多一單鬼故故

張祺忠是港大偉倫堂舍監

起office條屍

唔通偉倫堂連warden都改變到

究竟係點樣先發現到收埋係佢個office！？

屍臭？血漬？定清潔工人打掃見到？

無書讀了，reg左佢

港大校委張祺忠涉殺妻被捕，警方在張祺忠位於港大的辦公室尋獲屍體。張祺忠為港大工學院機械工程學系副教授，亦身兼港大校委，是偉倫堂宿舍社監。據了解，屍體已發脹及發臭，相信已死去多日，死因不明，須交由法醫驗屍以確定死因；而據知，張祺忠亦未肯透露犯案動機。

據知，張祺忠本身是港大偉倫堂的舍監，跟妻子及2名成年子女同位偉倫堂。張於8月20日報案，指跟妻子吵架後，妻子離家失蹤，港島失蹤人口組跟進，惟翻看閉路電視，未見其妻離開的蹤影，認為事件有可疑，交由港島總區重案組跟進，至今日(28日)傍晚6時許，警員終在張祺忠位於港大的辦公室找到其妻子的屍體。

警方相信偉倫堂是兇案第一現場，將於今晚9時在偉倫堂交代案件詳情。

港大校委會委員、港大工程學院助理院長張祺忠在香港讀小學及中學，並於1986年在英國伯明翰大學取得理學士學位，之後取得獎學金並在英國威爾士大學取得博士學位，之後在英國一間著名的汽車零件公司「Dunlop-topy Wheels Ltd」擔任維修工程師。他現時專注於智能自動檢測系統的研究。

估佢唔到

又係支那香港教授

自己報失蹤

佢香港人耐過你

偉倫ocamp緊發生啲咁嘅野
而家究竟係咩景象 好好奇

又有新鬼故了

點樣可以無味?

同老婆去台灣旅行先落手
死蠢

獨坐是無味

唔敢相信
kc好好人 又喺校委會同李國章班人對抗
點解會咁

佢間房咁細點藏屍，實比人發現啦

火遮眼

Mech 痴線佬

一定係中共嫁禍架啦

好人都有機會係誤殺
有時係激動錯手

健身球?

佢嘅行為係支那教授先會做得出

收埋屍體，自己走去報失蹤幾日點解釋

成件事好奇怪
如果佢係office殺佢自己老婆
實走唔甩架啦
仲on99走去報警話老婆失踪？
如果係故弄玄虛既
咁多日又唔處理條屍？

港大+1分

良心發現

呃人就最叻

同層professor聞到層樓有味

下間科大？

不安，當年入過佢間房

讀死書 要殺人

月入6萬以上都要殺人

佢係20號報警話失踪
差佬今日先搵到條屍
中間隔左成八日

月入六萬有咩特別？

黃克競樓又有新鬼故
半夜遊蕩腐屍女找丈夫報仇

大家唔好得罪教授

KC好好人
好俾心機教書
對抗校委會都企得算前
唉

咁耐都搵唔到方法處理條屍

唉條友做乜鳩

報左案處理唔到啦

發現對方死咗，唔想坐監
收埋條屍係辦公室
以老公身份，主動報失蹤諗住減低嫌疑
同埋警方因此可能唔會優先搜佢office
但之後條屍係佢office無處理過唔知佢點諗

諗返起一句話，升官發財死老婆

找丈夫性交得唔得

報左案應該比人盯住左,

所以咪奇怪
如果係諗住唔認既
點解當初唔處理條屍仲要報警話失踪？
如果係良心發現既
點解報警又會話失踪而唔係自首？

關乜撚野事？

一衝動起上黎和尚都殺人啦
有時好難查到嗰動機係咩

點會唔報失蹤
你老婆唔見咗一日
你應該該係第一個擔心

政見arm口味
就等於好人好者，唔相信係兇手

偉倫堂今年變咗兇宅

學周凱亮咁實無事

真killer

都好難理解
有心殺，應該plan好冇理由拎返office
錯手殺已經驚撚到震，咁仲夠膽運返office？

中大條友，夠唔似啲咁嘅人....

蠟像館

屌你老母 走廊無窗都多人驚啦
一條黃色走廊

玩大陸妹出事
明明離婚可以解決, 點解要用殺老婆咁高成本方法

野火巴打碎屍案

係囉
運返自己office同自認殺人冇分別

16樓姐 ，其他樓無事

乜而家判撚咗喇咩？
成班仆街起到討論啲咩姐，你覺得你地係法官？

好快有鬼故嫁啦

運番office真係r爆頭都諗唔明
擺一兩日再處理都話
擺咁耐為乜?

今年Hall O有真人版D game

一定係有學生殺佢老婆，再係今日搬屍，等佢自己都唔知

感情無左咪分囉, 做咩個個都咁兇狠, 近排情侶夫婦仇殺案一單接一單

Hall o完左未？

因為你班死港女

好似仲繼續緊，冇停到

玩超真實D game

未，今晚 high wall

殺得老婆九成都係包二奶, 特別係支那雞 , 一定幫老婆買保險, 殺佢侵吞保險金

部聞話同個女嘈交喎

一定好好玩 又多差佬 又多個人

有聲

嘈交緊係條友外面玩女人啦

班exco/OC仆街啦，死咗人仲玩

屌你想像下佢移屍個過程（移出偉倫 搭lift上haking wong 7樓） 屌

屌，你叫小妹點樣自己搭𨋢

因住連登D偉倫狗出嚟咬人

醫學院咁多屍

又一條自己估就當真既傻鳩

可能想運走，但咁大個盒加上有味好難搞

又或者猶太人已經一早懷疑佢chok緊佢，仲夠膽搞咁多嘢咩

三大
下一個大家知邊到啦

本來 high wall 啫，19幾架警車又咁多記者點玩呀老闆

UST興自殺多過謀殺

已經有偉倫狗瘋狂腐皮

一提偉倫即負皮

HKU: CU
打和，super

黃屍狗又ff共狗陰謀

共狗要搞都唔搞呢d無名小卒啦

被自殺

共狗咪咁柒屈黃絲啦
又將單野拉到上國家層面

Shitty?

俾支那學生妹姣

Shitty

唔講仲以為你係現場睇住

個女好慘 一下子咩都冇，個hall都唔會俾佢繼續住

老豆係殺人犯，ar媽就俾佢殺咗

政治檢控
仲要係殺人罪

臭雞抵撚死 肯撚定日日落老蘭蒲 害撚死自己老母

Common Sense

周圍冇閉路電視架咩？
一個人搬走條屍唔容易喎

𨋢有，其他地方冇

又令我諗起林子健報假案事件

點解唔學Mr While 咁溶屍

點可能冇，咪話睇片唔見佢老婆有離開個hall囉
我覺得啲猶太人見佢離開屋企拎大舊嘢，之後睇埋office附近嘅片已經有眉目
所以跟本冇可能走得甩

因為佢唔係教chem

Cam影到佢搬箱

屌你
樓上講緊個女係親女呀，daughter呀
弱智少陣啦

密室殺人?
今次係咩奇案

林子健都可以搵釘釘自己
張祺忠點解唔會殺妻

不如話屈國安暗殺佢老婆要佢收聲

可能係佢個女做，個老豆護女

白馬嘯西風

關咩事？

會唔會係其他人殺？
之後搵人運上佢office後即刻報警？
一個大學教授如果要收埋條屍
會唔會蠢到收自己office呀？
講真，拿個露營背囊裝條屍入去，
再扮行山行去d偏僻過閪而又有利生物分解既地方棄屍（例如往灣洲東灣後沼澤，青山腹地，蒲台島北面，浪茄仔東天門底等等）
實冇人發現啦屌

唔明佢諗乜，間大學周圍都係cam，邊會走得甩

日劇dele第四集既劇情

跳蘑菇

reg過兩個course都係kc教
好用心教書 好有耐性解答問題
唉估唔到...

如果你犯事入冊，咪搵佢同你私人補習囉